呼籲 為 「新港城中心五名保安義士涉嫌阻差辦公被補」商議遊行

馬鞍山新港城中心五位保安涉周一晚拒絕防暴警察進入商場, 四男一女保安涉嫌阻差辦公被拘捕。

SOURCE: NOW

義行反遭迫害 天理不容！

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!